[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1385)

無人開？

250迫害半大 屌你個閪

誤中

推

英撚愛迫害

突然3c
7.5s撚準備禁鐘到完場

半客

屌250 搞到刷多兩c

250

邊條友1001

訓左無睇 想開英撚10屎波寧入左幾多粒？

slow

追角大好唔好？

仆佢個街！

瑞典臨尾幾分鐘幾個單刀.. 又送角.. 屌你咩

追唔追角好

250死全家

屌,馬會又關左1.5/2盤 B@1.35. 又係連兩蚊都唔想比你賺

第二球佢唔傳要獨食

Stirling 正契弟

屌 迫害角細黨

瑞典除左12m-6波唔識入波
半場就失jump得

買左6.5細 奇蹟頂到完

入左佢算啦好ma250

屌你逼害半大賭仔

諗住等4.5 佢就連刷2c

Sorry誤中 手機開得慢

下半刷角 3:0英撚

半細黨愛sterling

屌你老母阿250廢撚到
我個半大比佢射撚走左

星星買咩

英撚唔入 到瑞撚入

Jump左了

英撚gel得

0.5/1丫麻

dllm 換250 但又諗唔到有邊個可以快到250咁

換柒咗部手機佢啦

今鋪真係先針為快

羅巴入唔入角

2.5大有冇人同路?

屎達零廢撚到

屌佢
想追角大

八強三場半客

半大比屎達搞冇左

一陣4場

識買了

英撚有冇機會入多粒-1完場

史達0死都要用右腳射

有

下盤受害者

好！！！
Try try!

第一腳唔撚入 又唔交比隔離Kane
屌佢老母

瑞典唔識入波

係,獨撚食

等高水入先

垃圾屎達0

換走屎波寧咪有

英撚要班支持者嚇足90分鐘

丁力食屎啦
又獨又廢

7.5b有無人入

下半應該都刷得下... 瑞典局攻就會有空位

同路

等高水小小？

唔好，成日1球到尾
一係就7，80分鐘入多粒收工

唔好迫害呀星星

瑞典唔入都頂撚住

尾場3w

好

史端寧入泰國個山洞反省下先啦

又係角球手足

追英撚第2，3球啦 瑞典無可能守得住咁快

發覺英撚強咗

Gchi

等佢跌到6.5先入角

隻5落飛落到

買下一球英撚好似抵過買角大

追佢半注先
高水，再去！

想睇碧咸同伊巴去睇傢俬

9.5S都驚 唔好話 7.5S

11c完好冇

唔好

跟左s1 7 1號W

冇心機睇下半場

差D1-1

英撚再咁樣攻法真係唔係講笑

2.5b加油

針左好多錢

C未？？？

英撚個龍

C! 末！

半3全10

9.5s 練心

比cccccc

唔差在全11plz

一定要

英撚入多球

追客ed

迫害大波
大波手足最大敵人 龍

今日唔屌大波 琴日叫足全場

主先岩

錯，係屎波寧

角細

唔好妹呀

我都冇屌
怕一粒完

比角好冇

刷c啦屌你

瑞典幫手

半3 全3

-7c

10.5b jump左好耐

C plz

睇機會入注6.5b 一起吊吊角

6.5

7.5b

冇架啦 角膽 7

角

gchi

屌你！！！
唔！比

瑞典ng

人地做返龍門既職責都要畀人屌

買瑞典NG
England需要為出廢0負責

唔！！！

等高水大算

比角我！

比！！！！！！

！角！！！
手足！！！！

角大jump

瑞典推前英撚打反擊0:2 END

上啊 TB
我幫你發功

9.5B 針左

角呀！屌！！！！

場邊有人fing支那旗

11未...

屎達0

6.5...

6.5s已allin

6.5s

角呀！！！

睇定啲先

第4隻c快手

6.5 b 英撚快d輸

瑞典1:1ok?

6.5入唔入好

買左細咪唔屌

Okay

瑞典好撚刷得

角！！！

入波未呀屌

不了

救就叻

邊度

4c

4C

送先叻

角！未！

Jump

4c！

0:2 ok?

上呀！！！！

快比多啲c

-3c lets go

得，要英遣責廢0

唔 okay!!

4c了

-2c

-4

咁冇fd do了

難

-5

Cccc

1:1

加時12碼 瑞典入4強

1:1 ok?

入唔切6.5

夠膽比多7c

Gchi!!!

60-70分鐘比夠6c我

1比1啦屌

6.5都可能冇

Okay!

比多4c黎

1-1

屌

0-2

2-0

20

Jumped

屌唔記得換左位,0-2

Goalllll

？

屌 想買下球 英撚

goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

瑞典垃圾 88

0:2jump

yessssssssssssssssssssssssssssssssssssss

買上盤就開下盤
買下盤就開上盤

Block

比角啦

Goallll上盤

3rd No Goal!

角大 jumped

上呀 3-0

全格

瑞典88

等睇馬後炮話一早知唔會買瑞典

瑞典反正都輸硬不如送多7c先

食屎啦瑞典 抵你入唔鳩到4強

英撚無敵gel?

先贏全大

大船又撞

講完1:1就0:2了
燈了

-1 開出

屌岩岩英撚有2.02
無買ng

睇馬會標題就夠

Ccc返補數 okay!?

收到
努力
信念

下場好似燈克記？

好囉終於唔使睇瑞典隊垃圾波

屌！！！
叫cc!!!!

7.5b入唔入

入！！！

妹到完場 冰角

瑞典今日防守咁廢

當我燈
不了

C未？！？

入左3:0 3:1

-3c 快啦

下盤輸半ok？

仆街英撚 一半都唔比我走

快比角

英撚都屌穿盤

下次先

3:0sure

英盤

差D1-2

差d俾人goal

Ccc！！

發覺足球用頭入易過用腳入

英撚gel

0-3ok?

下盤又輸成格
半一下盤俾狗屌

用龜頭仲易

巴西都死 何況格仔兵團

個龍門勁撚到..

支持

咁都唔入

神龍

No!

龜頭要扯起先頂到

又有6.5

上盤

下盤輸半ok?

C未？？

都多得D隊友救埋

6.5大？

啱先 6.5b買唔到 黑仔到

22個男人扯起

英撚開始守，上盤有排震

巴打除左下盤仲買左咩

瑞典個廢龍易救救唔到
英撚個龍勁到

應該1-2完 唔比-1開

英撚咁重飛都竟然食到全格

瑞典學人打進攻.. 分分鐘輸多粒反擊..

2.5s練心

英格蘭開始妹

6.5b買得過?

Okay!!!

好似瑞先重飛

下盤都唔小飛啦
個個睇好佢守和

同沉晚法國一樣

屌你快比c

9.5 10.5

C未？

1:2ok?

雖然無買
但我為角大黨既兄弟

嗌角！

輸2粒同輸3粒有咩分別 幾大都攻

555555

5C

頭2輪都賺到肥啦 場場玩假咩

5c

屎達0屌你老母

追返球一人一半啦

！好！！！！

5c!!!!

快比c

上呀！！！

-2C

上 678910

快c !

-3c!

我屌你老母又係買緊6.5個時有c

屌你250唔好刷c la

Gchi!

真係有排刷... 禁區任入

你買左未

集氣
10c!!!!!!

diu metoo

7.5s要禁平安鐘了

C未！！

最好11

第二次了 屌唔撚買

唔差在要夠11c!!!!

Same屌佢

屌柒屎達0啦

-4c

250 幫手做刷C神器

買英撚下球

冰封角球

球証食角食全家！

無買6.5大

要兄弟
定要黃金

兩樣都要
再要角大

0:2goalllll

-1c

古代人？

冰角啊

7.5b!

56k

56k?

250買撚左角大？
屌佢老味死全家

C！！！

睇賽前 應該開到大....

咩大先

C！！！！！

買ng了

波

66666

有觀眾fing日本國旗🇯🇵

6C

6c

-1 C

6c!!!!

咩心態？
角球唔c!!

主ng

5.5b cashed

-2!!

集氣10c!!!!!!!

停c ok?

7.5細

我要11

角大gel gel 地

未撚買到呀屌

10C!!

-3c

單邊刷角...
瑞典898

角又唔識刷,波又唔識帶入禁區

c呀！！

快啲連C

瑞典幫手刷下 上7891011

集氣13c

6.5b收錢啦

ching

岩岩6.5太低水

一日未完都唔好gel
禁止gel頭黨

今場守又唔得... 攻就不嬲唔得...
唔知做緊乜

C！！！！

下午場刷角機

Errrrrr......

10c ok?

批準！！

低水都係錢啊 利申 冇入到

5.5b cAshed

Ok

淨係買左1.5細同半場0:0.... 已經無心機睇落去...

想幫美斯含 今日跟2注贏2注

唔抵博

妹波啦 攻乜撚 冰c啊

輸半啦好嗎

幫手集氣刷c

C呀！！

8.5入唔入

C啊

7777

7c

7C

瑞典第1C

瑞典攻啦屌你個閪

!!!!!!
-3cc

瑞典 下一隊入球 第三球

7C gel落去

-3

-1！！！

又靚救

連角快

什麼ddg世界第一 呢個先係世一龍

掂啦

-1!!

龍門食左藥..

-6！！！！！

賭下場算

角細平安鐘

快啲比多幾c大家

點解救完要大叫

角大 英撚2ng 無鳩買

係咁禁緊

叫都有為止！！

10角

角大黨進場！

換走屎達0條垃圾啦

-1c!

角s cashed 瑞典w jump

仲要靠佢刷角

6.5b cAshed

仲差6角點睇

Ikea 廢撚到

針

-1!!!

10cccc

大

高蛇已變大燈閪
出水都冇人理

馬會個角盤封又封得快，升又升得慢

12點買咩好

10隻角

C啊！！！！！
-6！！！！！！！！

同組兩隊太柒佢先出到線

C呀！！！

比多3c

7角好停喇

唔該刷c

-3C!!!!!!

-4！

町田廢鐵半大全大

Sweden cup到抽十個絲打扑野

4 c c c c c c c c c

巴打得唔得

開多個c ok?

9.5角s

C！！！！！！！！！！！！！！！

換拉仔出黎玩下ok?

求1:2

快啲比c

廢到唔撚平常

想跳船

Cccccccc

一邊兩中龍兩入..
一邊三球食糊波俾人神救哂

比多3隻

8.5b

Ccccccc

Ccccc

屌你老母瑞典個廢龍
第二球比碧福特守一定唔入

但不了 英撚要3:0

上兩場唔攻得都守得.. 今場...高波都唔識守.

笑到

英撚gel!!!

冇運

15分鐘比多一兩個c！！！

Cccccccc!

關閪運事
明顯龍門資素既分野

4個！

同巴西一樣

c？未！？

比多6c

3隻

半細全細

8.5

8.5b 1.81已入手

C呀！！！！

-1呀
比多個呀！

C呀求下你！！！！

肯8c未！

C呀屌你！！

淡定

2.5b?

C呀？！！！？

好癲...球波咁近都俾佢救哂...

和未

角呢 角呢??

比c plz

8.5S 去唔去馬好呢

牙傾入未阿 1.92倍

ching咁有信心

-1咋！

得英格蘭刷角 依家英格蘭唔攻

8.5s手都震埋

Viutv啲講波佬收皮啦好嘛

瑞典追和我跳

2連角

屌啦

挽留何輝

得返10分鐘
-4c

10分鐘 -1c

龍門真係好撚重要

跳咩先 應該都冇得跳架啦

Gchi!!

條女

瑞典你又唔刷角 想點贏啊屌

9.5s

廢隊出神龍

Ccccccccccc

入no goal

Ccc

廢隊廢龍

咁樣神救幾球.. 瑞典士氣都冇哂啦

mola

夠膽就比多4c

8c完OK？

英撚有種入多球

玩角球旗啦

1-2可以嗎

3c

7c完應該

C呀

1:2 大家和氣 ok

C都係靠英撚刷 瑞典死撚咗佢啦

補多野8.5b 2.25

ccccccccc

不了 0:3

無問題

瑞典入一球啦屌

9c 完場ok?

屌你冇時間啦

求下你比多球c啦

保盤呀

比多粒！！

5分鐘-1c

屌，1角呀

有絕殺

大波中風

4c
英撚

8c完

細波輕鬆

一角呀

分分鐘入多粒完場

無時間啦 快啲出絕招啦

一
角
！

冇時間
比多啦

幾分鐘依家

一角未

一角！！！

86

角膽 9角完

咪撚學KDB咁角球旗呀屌你

C呢！

尋晚又7角今晚又7角

絕地一角！！

Harry claim到未

瘋狂吹停瘋狂受傷 點搞

8!!!!!

頂盡8角…

一角上

屌又7角完？

9.5B 針得

屌！！！！！

姐係下場會12c

英撚入多粒

8.5b jump得

-1

8.5B入咗手

屌你20分鐘1角都唔撚比

-2

入波未呀

屌你半大又差一粒 全大又差一粒

有冇咁黑，買角細就係咁爆角，一補角大就冰哂
屌你老母幾十蚊都唔比人賺

7s 2.5s 雙倍練心

2分鐘 -1c

9c完 100%

7.5b
比1個c我呀

屌！

屌你老母世界盃真係買乜輸乜

咁勇

-2-2-2

支持！！！

0:3 ok?????????????

呢句真

ok

心臟變強大了

是但一邊即刻同我入返粒

俾多隻角來 ok？？？

英撚入返球啦
輸小d

十鳩幾分鐘 一角都冇

90分鐘 7c

十幾分鐘1c都無

英撚比多球

大家放心 完場9角

似係

瑞典入一球啦

C！呀！！！

仆街 唔好呀

比多球啦

玩撚完

2-1 plz

輸半走啦好嗎

上盤頂實
0:2 9c ft

射飛機

飛機

Claim呢

佢老味

咁有自信。。

炒飛機射乜撚姐

下場

c未

唔好！呀！

放棄左角了

C啊屌

拿臣射咪中龍囉 咪刷角囉

連輸半都唔得

福仔入黎入波

補幾耐？

史9寧換走埋

補時啦

7c完

補5

求3:0

想死 快撚啲完唔該

屌你老母

福早D入就應該角大

比多一個！

Ikea jump左要格仔了

下盤ifc見 買咩輸咩

下場買角大，1：2波蛋

比多個c啦你老母

4分鐘兩角
無難度

場場都5min

屌你個人妖

8.5角大是夢嗎

分組賽個個有陰影唔敢買上盤 淘汰賽奶哂野

1:2啦好嗎

9角完場

大注左7.5b

琴日巴西咪開唔到囉

8呀！！！！

求你地是但比多粒

繼續妹波 冰角

9.5B 最後一次留言

Claim一球啦屌

可以買定下場了

角膽9個 100%

盤又死 角又死 屌你老母

連c雅救我

Its coming home 入到球啦

93’ 7c

20分鐘一隻角都無

世假害人不淺

多手買角 羊小左

洛辛堡有無人岩？

9.5s 留名

角啊！

8.5s

跳樓先

Bye

屌你臨尾10幾分鐘停哂c

94’ 7c

一齊

所以世盃盤買唔落

goal未？

角細黨大勝

7.5s

又燈角膽

7.5細頂撚住

7c 停 邊位ching 買中角膽

絕殺

1c呀 屌你老母

國家隊真係好撚冇體育精神

Cccccccccc

想呃c

MMA

2串1
瑞典 格仔
通常咁嘅情況格仔一定贏
呢排黑到爆

停C間

02 7c ft

FT 0-2 7C

屌 2:0 7c

咩事

瑞典屌你個臭西..
角球密密送 岩岩爆我6.5S.
又送角又送入球.. 爆埋半和下盤

英撚唔買又正氣. 買佢又俾人絕殺... CLSSSSSSSSSSS

正仆街 爆6.5s 先停

7c on9

豬到仆街

6.5s好易出事

7c 癲

中一注 輸三注

痴撚線

完場！7c！屌你老母！英撚下場死！

角細同入球細要多謝一個人

星仔

手多買8.5角大
輸番岩岩羊馬錢
上盤cashed

7.5b都針

好彩10蚊

差1c..

屎

爆我6.5 唔刷

7.5s濕撚哂..
係ifc頂樓行番落黎

買左7.5s 就心臟病發

英格蘭越反越有

角細 半細 全場細 上盤

唉 下場買咩好

冇野好講

屌你老母7.5b

8.5手都震

I know that feel bro...

屌 原來同你同路
屌 唔早講

8.5s 瑞典輸

英撚又迫害球迷

好在冇買角

7.5s頂咗20分鐘

赫根[-1]

比你地追數

God save the queen

屌你老母 成25min都唔比多1c

屌佢今場唔知守乜撚

上半場臨尾無LALA兩下單刀..
又送角球俾人入波..垃圾瑞典...
伊巴幫咸爺含JER啦

好撚感動

same road

收錢 英撚

有冇人沉晚買烏龜 今晚買瑞典 有冇想自殺既念頭

屌，廿分鐘一球角都無

6.5b 7.5s 8.5s 9.5s
雞注50蚊

all in 瑞典收息！！！！

好撚嬲呀

星巴同親你同路未贏過

8.5s高水趕唔切走
搞到要㩒爆平安鐘..

尋晚巴西今日瑞典

聽朝玩美假算

烏龜 巴西 瑞典

7.5s cashed 輸少啲
又係7.5s頂死

正撚屌

屌 250死全家
佢起碼刷左3角
買左6.5s 屌250 佢押撚左全家買角大？

屌你老母呀 瑞典夠膽死全場得1粒角

一陣戰鬥民族定克羅？

有冇人買挪超果幾場?

6.5s太易爆了

英格蘭既場真係好難買 下次真係買晉級算

想買0000半大

買重左外圍10分鐘 1.5角大

想jump 了

你睇250對眼就知佢目標只係刷角..
無諗過做其他野

半大

法國英國半一高水好似送錢咁，不過我咩都冇買

琴晚巴西迫害完之後,今晚唔敢買世假

馬會收到wind
其他隊全部空難
瑞典捧盃

洛辛堡半主？

下場點買

認真格仔半大有feel

-1 cashed

要左烏龜半和瑞典盤
好彩有比利時回血

死全家啦250

五毫子微賭足球魔術心水, [07.07.18 22:00]
英格蘭 2.5入球大

五毫子微賭足球魔術心水, [07.07.18 22:01]
[Forwarded from 五毫子微賭足球魔術心水]
推身家

巴打 下場睇邊隊

雲加個channel點數到40中10輸?
點解我數到23中3走24輸

聽日美職回血算

世盃8強D局好讀心

少年你太認真了

記住那關於烏圭的教訓
下盤半一就不要啦

唔派點買呀

結餘: $1.10

堅定不移走沈大屍明燈路線

見親呢啲都好想數

我都係咁話

輸番哂今日日假D數

洛辛堡半主 半場456

想繼續買瞓典

馬會派未

剩係由38開始數 都差唔多10豬
燈到傻左？

全細半細

場外坦克陣

最後500買左挪假半細

開波話咗角細
瑞典場均3角
英撚都係6－7角
係爆咗6.5s

what ar

買咩好

依隊西波

雲加輸半都收錢 你地唔識計就摺埋賭算啦

留名廢老走數

我戒賭了
有冇咩比我轟？！！

十扑我廠賓特拿

見到狗會通緝犯條喪家犬琴晚輸巴西今晚輸7.5b，係精神既。 怪唔知得冇錢買盤，係咁輸咪冇哂錢囉

無

希望中

唔怪得叫Vieira
原來我廠手足

睇下先

俄羅斯0:0 0:1ok?

9.5s gel

係撚唔係

挪超quick半大

0:0

派了

貼飛見光_ 口述好過貼真飛

俄羅斯0:0派一個100

Lm

LM

其實贏幾多? 好似6合彩咁唔定?

唔關事 因為斯朗黎接摩迪

我都唔知會贏幾多 如果中

lm

洛辛堡屌打緊

好大機會，祝福你

888

入波未 半大呢

班霸

洛辛堡半主輸左

半和 和-客 -1

我好黑架 買咩輸咩

一陣買乜？

頭先好多即場7.5s撚有冇心臟病發

半大又jump 你老母

未諗
屌你想我出燈水

買左洛辛堡半場10 20
唉無啦輸硬

半大 1：1

lm 似wo

5.5b撚

八強-6連中三場盤

克羅 客勝買唔買得過?

雞巴

佢應該全家買咗角大、2.5入球細、半場1.5細

預計今晚克羅地亞大勝俄羅斯

睇彩池再分

咁不如半大

唔知會唔會假波 俄佬

你反英格蘭反到

挪超半大又jump

邊到睇到彩池幾多？

我廠手足
齊羊！
頭先你先贏盤

唔想害人

預咗少c嘅賽事，賽前9.5s，即場5.5b條form命中率好高

格仔打魔鬼隊。唔知頂唔頂到
上場對丹麥都要打到12m

有無人知今場俄仔打唔打針食唔食藥

唔會害，買你對家

投注額 :
$1,947,617

至少抽15%佣
用165萬派除返幾多人中

=========
上一水就係咁多

投注額 :$2,816,288
每注派彩 :$65,443
中獎金額 :$367

好驚克狗又打假。。

show block user

最怕有假波

買左瑞典下盤 又豬了

主辦國加上場個龍幾神
但格仔又應不敗

洛辛堡入波未

瑞典今晚得1角 呢d閪隊

歐戰失波王

我就係買重普京叫佢地假波

各位大佬點睇美職
全部3.5b?

我老死俊仔係邊

巴打狙擊得好落力

買左4場半大全針
挪假半細算

上場好撚勁
成隊俄佬好似食左藥咁

你唔係要咗英撚上盤咩

西班牙咁撚鳩

洛辛堡半主又輸 我屌

有冇12M普京話事

咪係 搶都唔搶波
80分鍾先開始攻人

個場閪波牙鳩屎到
贏一粒輸一粒和一粒又係咁踢
抵輸

幾好呀賽果

係
睇佢羊一粒個樣
比到佢出線真係無天理

真係想贏錢既巴打早D訓聽日買美假算啦

真
好似正氣左

傻閪克羅都讓人
買俄狗主勝食撚硬！

美假半大全大？

洛辛堡入未呀

個場雖然買左閪波牙，但睇到 想俄仔贏
完全唔係想贏咁樣

跟

我買左大
但覺得凍個水了

普京又出手

俄佬實力就肯定唔夠格仔黎
係睇下會唔會夠膽黑走格仔

挪假入波未

有lord賓，上盤穩了

主場雞 保送4強

美職有無手足睇咗

仲未入 上定ifc了

洛辛 入波未

買左半主

特羅素頭先鏟跌人都冇12m

特羅素fg

快d入波

輸到唔敢買盤。。

輸撚死 戒賭算

好想要特利堡

希望今次格仔唔好又玩野

半大已死

大係唔係針得

3
80
900

格仔再角細啦好嗎

985 好

唔諗下上場格仔下半場閪成點

月巴100%系列, [08.07.18 00:23]
[Forwarded from 金手指篤篤之賭狗世盃2018]
五豪子賭球專家勁中$500萬英撚2.5大球，現抽10個每人各$10000現金，快pm @Fiftycentss

成班友仔掛住世界盃唔專心踢波

99

001

1001

99x ja wo...

996

希望聽日美職全部半大 咁我就可以辭左份part time

智慧齒走未

1001121f56asd4f56ds4f564sda65f4

1000